想問下上連登係咪危害國家安全

係

係 樓豬快d 走

你以香港人嘅身份去生存。都已經係危害國家安全
既然都已經係國家安全就一定要做到底